日日都會見到地鐵有爭執

琴日見到兩個女人係到互鬧,咩事唔知
今日見到一老一後生因為排隊上車問題打起上來